德國呼籲國民如非必要勿到中國

南韓、澳洲與美國分別新增新型肺炎確診病例，其中美國一日內，新增兩宗個案，患者全部去過武漢。

南韓總統文在寅下令，對所有來自武漢的人，實施入境檢測，當局又將傳染病預警級別由「注意」上調至「警戒」。

日本政府最快明日派包機到武漢，接走滯留的國民。首相安倍晉三說，會與中國政府合作，安排國民盡快離開，又計劃將病毒列入指定傳染病清單。

德國呼籲國民如非必要，不要前往中國，並考慮由武漢撤走國民。

蒙古即日起關閉與中國接壤的邊境，並計劃接走身處武漢的留學生。

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

日本都包機
法國仲要坐大巴

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港